一鍋堂個死人電話係唔係永世都打唔通

屌佢老母我日又打夜又打 一係就無人聽 一係就一打去就用戶忙碌中 要個電話黎把撚咩

垃圾都食

食大煲皇好過啦